一人一個異性氹自己嘅辦法

本身係個好易嬲、燥底嘅人
但男友攬、錫返我
再用佢個可憐樣嗲我
我就會心軟哂

唔好濫用佢對你嘅愛 不斷任性咁嬲要人氹
你俾人氹緊係開心 人地氹你都要花心機花時間
到到某一日佢攰到以後唔想再氹 就唔好啦

就係驚咁

我自己都驚係咁
所以而家慢慢變得易氹
不斷提自己唔好咁黑人憎
唔好做西女人
因為我都好鐘意佢

比男朋友強吻....真係嬲唔落

比男朋友中出....真係嬲唔落

比錢我

Gay?????

佢未奶到我可能一腳伸走左佢喇

比埋我ok ?
我可以幫你全家祈福㗎喎